大家日日喺豬圈入面笑黎笑去，笑邊隻豬比人湯先

咁你走左未？

九唔搭八
比啲質素啦弱智仔

五毛係咁上下啦
你想有咩質素

你get唔到佢想講咩？

苦中作樂

佢係話冇必要內鬥
關移民咩事？
而家啲五毛質素低成咁？

我諗佢係想叫我地唔好互笑囉唔該

有錢去邊到都一樣
同樣
冇錢去邊到都一樣

條友弱智唔毛嚟
仲叫自己做撚狗俠
笑死

乜有好過？
有質素點會做低賤五毛，一早做咗中高層啦

而家係你on99喎

移民走資